高永文真係好撚無恥，一定要佢身敗名裂十倍奉還

屌佢老母！

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

會番兜啦
陳智思政府

係喎，林鄭上台佢即刻變仆街

How?

推

上屆入政府之後已經變仆街

講完！

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命